屯門IVE仔係咁噴錯字

你噴錯字都情有可原
大佬你唔好連人民個"民"字都噴錯得唔得
非分化 但必須改善

行幾步就見到一個錯字

唔讀書嘅垃圾 算啦

應該要係錯字下面寫番隻Sorry

罰抄十次

Sor9ly囉
咁噴嗰陣點都有啲緊張㗎嘛

講緊班黑警？

原諒佢地啦 行樓梯落canteen個陣見到幾個隻手仔都震哂

其實咩事裝修？